豬瘟冇豬食，那就吃豪豬吧

dllm...

又有新病毒

咩都擺入口真係cls
成班野蠻支

箭豬

屌，冚家剷。支那人幾時先可以變返食樹皮

唔好害啲樹啦，食人就ok

屌。。你估佢地無食？

在非洲及阿拉伯的一些地區，豪豬可以作為叢林肉食用。牠的肉在義大利及越南的一些地區很受歡迎。

是鳩但啦一樣嘔心